《有個女仔無啦啦打黎問我做唔做SP》

序
我叫陳書文，名字有點像女生。但我卻是個讀工程系的毒男，記得在舊登看過一篇潮文:升中四了......好不容易升上大學，過了大o、中o一大堆迎新活動，卻連幾個可以閒聊天的女生也找不到，想起year one誓要交個漂亮女孩當女友的屁話就不禁苦笑。

「喂喂，阿文你睇下，前面個行右邊條女係咪好正？」「收皮啦，雞黎炸，女神bb先正」

肥威和青山從課堂開始就不斷對剛由board dip轉來的幾個女生品頭論足，邊說邊作勢手淫，動作大到整排座位也在震。那幾名女生，一個叫Kary，一個叫Iris，還有個名字忘了。會記得Kary只不過是因爲她好像很「大波」，不過早就不是青頭的Herny 卻一再強調眼見未為實，禾稈下面的未必是珍珠，更有可能是港女最愛的sixty eight。

至於Iris就是肥威口中的女神bb，樣子乖巧清純，自是毒男們的夢中情人。不過看着她總教我想起大o時的不快回憶，那時我追着一個類型差不多的女生，叫紫晴，結果當然失敗，不然現在也不會在這裏叫春。但至少她教懂了我一件事：不要以為乖巧的女生便不會嫌棄木訥的毒男，反而通常這些女生都比一般女生更會玩手段。我的噓寒問暖，在她口中變成了變態強姦犯的行徑，使她得以接近早已被幾個女生虎視眈眈的高大靚仔Alvin，然後發生的事你我都想到。Alvin過了一段時間就成了紫晴的男友，而我每次遇見o mate都得抱頭鼠竄。 經此一役，我打消了所有在大學結識女友的念頭，只想安穩無恙的過剩下的幾年。

不過我千算萬算，卻料不到自己之後會加入magic soc，還認識了那個她。

1. O night

「你好😊我是🎩魔術學會的Christine🤗
你之前係咪報左onight呢☺

2/10（五）舉行的onight記得黎啊

若當日未能出席，
請盡早通知我或其他莊員😊
遲後會發佈onight詳請！🔥
到時一定要黎啊😊我地等緊你😘」

手機傳來訊息，卻是magic soc onight詳情的通知。一直讀男校的青山對Christine這種精於打扮的女生沒半點抵抗力，三言兩語便給騙到。他不知道等着他的不會是一個個像Karin般的少女，甚至連像欣宜如花的女孩都不會多看他長期all back的頭一眼。本來這事跟我沒半點關係，不過青山是唯一會岀source給我抄的人，拒絕他以後就得自力更新，所以半推半就我也報了magic soc。

Onight那夜，青山一如既往，即使早已是夏天，二十幾度，仍穿上他那萬古不變的探長大褸，梳上八九十年代的油頭，嘴裏還是嚷着他父親的叮嚀:「男人一定要整整，個d辣殺mk一d品味都無........」望着青山充滿期待的模樣，我沒有再像往想一樣拿起手機，調教前置鏡頭叫他照照樣子看看存摺。的確這個世界不能每人都心想事成，但踩熄毒撚心裏最後的那團火卻又太過殘忍。所以我沒作聲，只是催促青山快到R下的podium，希望快點完事，回家沖涼睡覺，明天又是新開始。

「唔好意思啊，靚仔靚仔，我電話漏左係hall，可唔可以借部電話比我？我打比d fd，叫佢地拎過黎」一到R podium ，就有個打扮新潮的高大男生走來問我倆借電話。青山一面為難，他向來對這些社交生活豐富的同性抱有敵意，覺得這些人搶了原本應屬於自己的異性。所以我搶在氣氛變彊前就把手機挮上。

lm

「唔該曬你，我係阿達，今次活動嘅pic，等一陣有咩問題可以搵我喎」高大男生的笑容還真是有魅力，心裏想着難怪女生會為Alvin神魂顛倒。阿達說完便走，忙着招呼其他新會員。

「Sherman你係咪基咖？眼甘甘咁望住條mk，重係到傻笑」青山作勢護胸，我怪笑一聲，便要把他擁入懷裡。只是此時，電話響起，沒有名字，應該是阿達的朋友吧。

「喂？唔該搵阿達。」是一把女聲，不過聲線卻有點低沉混濁，我亂想一通。

「er......我唔係阿達，我叫阿文。啱先佢唔記得帶電話問我借」
「哦，咁你地依家係邊？我拎緊佢個電話過黎」我想她應該是阿達的莊員吧，magic soc是四大淫soc，應該是個美女，心裏不由得一樂。掛線後一定要把這電話加進通訊錄，以後便可以一路偷窺一下美女大學生的頭像，一路對住她的狀態意淫。
「R podium」一說岀口我便後悔，忘了阿達剛剛千叮萬囑，若有人打來，記得通知他，他會在正門和那人會合。
「R podium？阿達唔係摺拿把溫書咩？」女生的聲音充滿疑惑。
「唔係，啊，係丫，不過佢過左黎買野飲，又無帶學生證.......」我不擅長說謊，暗暗叫苦，希望能冒混過關。
「ok，咁我等等過去搵佢，唔該曬你。」看來女生放下疑心了。她應該是阿達的女友吧？阿達騙她說到圖書館溫習，然後到這裏把妹，暗渡陳倉，本來天衣無縫。可惜遇上我這個程咬金，古語有云：睇人仆街最開心。

阿達，對不起了。科科

多謝支持

睇得有些少辛苦 呢個排板

或者梳d？

Lm

新排板:
《有個女仔無啦啦打黎問我做唔做SP》

留名